[壞手機] $2000內手機，有無抵屌推介

原本想等到iphone x出先換，點知琴日部v10頂唔順壞左，
$2000內有邊部機抵屌 都係玩下ig snapchat唔打機

HTC Desire X10頂住檔先

Nokia 600？

FREETEL RAIJIN 雷神
多電 頂住先

屌米

是但asus

mi A1
生原生 android, 無後門

大mon 三叔 J 系列

c5 pro

加少少系列

罪大XA1 5吋mon夠唔夠?早2日睇九龍灣凶宅送藍芽喇叭

Nokia 6

二手SE

二手ip6

二手iphone 8

我或者幫到你，有部機買完返黎女友唔要 ，冇開過冇用過，岩傾就幫幫手